（急！！）全港最大型社工學生聯同社福界集會上線喇！！

社福界一直同一眾香港市民同行
其實一班社工學生都係！！
面對社會既不公義
我地更堅決要捍衛社工既價值
捍衛心中既價值觀
守護我地既良知
我地要向呢個港共極權表示
我地絕對唔會向佢妥協
我地呢班社工學生縱然面對白色恐怖 都堅決與香港人同行

香港社會工作學生聯會將會喺9月16號1430-1730喺愛丁堡廣場舉辦
「拒絕噤聲 凝伙結伴」集會
（不反對通知書正在申請中）

希望大家到場支持 聲援一班社工學生！

我願榮光歸香港

推

推！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大力推呀

Support

Push!

嗰日着返件社工學聯tee黎

大大力推

自推！

自推

推呀

推推推

推爆佢

推到上太空

社工狗

push

加油喇！

繼續推

Push! 914 天水圍遊行!